補習secret 有料爆

係爆你秘密呀矮撚#fire#

燈塔某名師親口說出

真補習secret 就係條Billy Ng 開，係咁攻擊其他名師

我屌你老母害9我地班學生一直補你
全部skills都冇撚用，mock又hea改

一生最後悔就係報左你7期regular呀屌你老母

希望大家一人一句幫忙留言：Billy Mock 請回水
因為在他本人Instagram留言會被delete
感謝各位

推

路係自己揀

屌你老母 我都仲未收到
仲有幾日就dse 我溫條撚呀

我就係㨂錯左，希望大家都可以討回公道，但就係唔想好似你咁仆街，見死不救，依家唔係得我一個考，係有六份一學生去左考，希望大家都可以團結，拎番應得嘅野，而唔係只覆「路係自己揀」的回應。

所以一定要佢回水！

十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

LM